又有人假借遊行籌款!!

轉發

「緊急」728將軍澳遊行，從來沒有發起任何籌款！！！

本次728遊行，我們義工團隊不論發起人或義工均沒有發起任何籌款！！！

728將軍澳大遊行，所有費用將由所有籌辦人自行解決，本義工團隊拒絕一齊外來「金錢」支援

網上出現之此籌款活動亦與我們完全無關！！！

請各位此勿捐贈，如有任何人士已經付款，請盡快辦理退款！！！

本義工團隊亦對不明人士以我們名義舉行聚籌，予以最強烈譴責！！！

重申！！我們從來沒有發起任何籌款！！！

推

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

沒有調查就沒有發言權。

節錄自毛語錄

成立獨立調查委員會！

勇武巴絲請入

我們是一班愛港的香港人團體，最年輕的只有2歲，最年老的有86歲

推
唔可以比人借機搵食